（多圖）連登絲打你好正

痴漢

多圖等如一張圖

on9

就咁睇隻手 似肥閪

希望絲打見到

唔肥喎 有腳

現實要有幾失敗先會周街偷影女人仲要post上連登share

益下大家呀嘛

事主已經出現

腳？邊撚到有腳？

咁你正面影啦屌而家睇條撚咩又無樣

係人都有腳啦如果唔係殘疾

唔通係你

益左我地d 咩

可能佢只係CD-ROM嚟

我係佢男朋友

比個機會你地幻想下

可唔可以介紹你女朋友黎識

好想屌連登臭雞

唔可以

張圖2年前見過

靚女樣 => 正評

睇唔到樣 => 負評、譴責偷影行為